警察員佐級協會主席：《環時》記者慷慨就義

轉自立場

昨日有市民在機場包圍並襲擊一名疑似公安及一名《環球時報》記者。警察隊員佐級協會主席林志偉今日發信，斥「暴徒」以不人道手法對付無辜市民及旅客，大讚《環時》記者面對凌辱仍坦然道出立場，「這種慷慨就義之情操，與暴徒們相比，顯得格外高貴，亦充分顯現我們中國人維持民族團結的堅定意志」。

搞到我以為啊付生真係過左身，開左支香檳 YiJin 中文